Выполнил лабораторную работу №6 Богатиков Егор ПИбд-22


Примечание!!!
Стандартное приложение для записи экрана в 10 виндовсе не способно переключатся между ассемблером и консолью(╯°□°）╯︵ ┻━┻,
 а качать стороннюю программу мне не хотелось. Поэтому я немного похитрил и записал через стрим дискорда, 
 так что извиняюсь за плохое качество.



видео https://youtu.be/kUkDG0P4So0



X | Y | Сумма | Произведение | Разность | Частное

15|25|40|375|-10|0
17|4|21|68|13|4
4|7|11|28|-3|0
